你唔好咁傻豬啦，同我瞓過就想做我老公，我當你鴨咋

@勝利

-.-
又屈

個晚大家都除曬衫 我扯到硬曬準備入 先發現你連扯都扯唔起 原來你不舉嘅 搞到大家氣氛幾尷尬

下==
我a0青頭

不舉梗係青頭

屌你個死臭雞！！！！
利9是我的！！！

5識你-..-

who is you

我同利囝瞓過 太露骨唔講

屌你老母 娛樂台第一狗公！！！！

我絲嚟-.-

誰也知夜夜與他那內情

可惜我瞎了眼睛